PRODUCE48集中討論區（89）20人上AKB秋葉原劇場？

《PRODUCE 48》是韓國Mnet邀請AKB48家族總製作人秋元康一起合作，並在2018年推出的選拔生存實境節目。

《Produce 48》將從參賽的日本39名、南韓57名女練習生中，最終選出12人。

主持：李昇基
主唱導師：李洪基（FTIsland）、韶宥
舞蹈導師：裴允貞、崔容俊、MAY J LEE
Rap導師：Cheetah

主題曲：

韓國官網

PRODUCE48 練習生花名表

直播
週五香港時間 22:00-00:30
link:
(官方韓字)
(中譯配音)
(日字轉播)

Lm

請大家多多支持
草莓大福 本田仁美

我就開車啦仲有冇人跟

清純is watching you！

震驚

直播埋

pd48竟然可以上聖地表演？
震驚幾百億秋葉原人

咁一定去朝聖架啦!
唔怪得你地有人都伏佢地!

我好想去呀 個陣未追48G
on99咁去女僕cafe算

新po推爆曹b

殘體注意！

真係劣幣驅逐良幣

第81-100既歌 一樣查無本仁

佢而家叫叛國曹

由佢地把口講......

其實中日韓都係差唔多

拉去北韓掘礦啦

已經脫飯

得開頭

又del

d beat甩曬

話說真係三角形台

仲有喎

你講頭先？

微博不存在或暂无查看权限!

仲有呀, login 睇

拍咩鬼手

電腦睇到

都話有片
見到山田好興奮（我估佢應該唔記得點跳la）

叛唔叛國呢啲野已經唔重要了 只要曹b既肉體一日仲係到 都阻唔到我推爆佢既決心

呢首有應援未

冇野睇既偷拍

祝UP片者幸福

係
諗住會菱形

屌你仲要480p

有得睇FINAL STAGE跳NEKOYA個排法
正

說好的不動C呢

nako有料到過櫻

D FANS 聽到日文係咪好開心

@
前方フロアで「ネッコヤ」に熱狂するガールズ&若者と、後方エリアで全然面白くないAKB村内内輪ギャグを飛ばすAKB以外生きる意味を失った限界中年オヤジとの対比がすごかった。

班阿叔根本無興趣

已經話左la

但係我好興奮

有無人backup？
我down唔到落黎

其實佢件制服收埋咗件翻譯蒟蒻

清純後期hea跳
隔離櫻花就搏老命咁跳

好難追post

勁

唔係喎
最後全部嗚低個part 櫻自己起先
之後彩燕元英 之後miho清純
後半part其實係咪彩燕c左

back up先呀！

後期已經羅走個牌俾人影

決賽有升降台
後半part櫻上左一級

如果跟返日韓版本
日文應該由韓國最高排名跳
所以9估係彩燕做C

模到淨係認得櫻花
同權f對波

清純粒星

巴打一生平安

就咁聽氣氛唔多好

會唔會有街頭表演?

還我韓妝

上面都話得前面有反應

打call班日飯真係唔多識

咁劇場咪....

夠架喇，搵人send 比禾珠睇櫻花又做center

搞乜好似禿左

唔明喎，都有好多人氣top係pd48入面喎
點解日飯唔應援呀?

冇買機票俾韓國化妝師

dm俾禾豬先

求其隔離搵個韓妹幫佢搞15分鐘應該都好過日妝

Twitter tag禾珠，佢睇唔睇到

哇頂 我美羽推黎
純粹問下做乜影到禁都比人負皮

邊個黎

冇興趣囉單純係

佢地有係台下睇

握手會妝直接上場 反轉魅力

韓妝下尾冇得頂

日飯睇自己睇開嗰個咋嘛 top又點
又唔係自己睇開 wfc

reaction

我要REACTION呀

開心死谷口

谷口點解唔參加

谷口

minami

bibian

美波

Megu

參加咗冇得reaction

唔好講笑
轉日文個PART
彩燕行出黎好型

想知谷口pick 邊個

可以澄清返, sae唔係冇朋友
個個都有去睇

我等左呢刻好耐la

你地淨係望谷口，有冇諗過後面BB人感受
btw深藍衫mion嚟?

一次過聚舊

YES

係

嚇親班大叔飯

如果mion去會點呢

最高係moe q?

yes

左下彩元同moe?

左邊最高moe Q喊緊?

misaki笑呀

爐石b

奪去nako最矮之位

佢同彩元好fd

今日moe都好似係呢個裝扮

好齊人

好想知MION 有以佢地睇個STAGE個REACTION

150

[img]
[/img]

另一個人黎架

nako係咪太矮 上面啲合照冇佢既

終於有人攬下sae
邊個咁好

影左, 上唔到鏡姐可能

見到清純攬住囡囡

第一張最右?

權B

sae is not alone

權F

今集輪流唱主唱高音果part ，曹柔里明顯一開始就降左key喎...

邊個咁勁影到

權F一次3件
另兩個唔知邊個

以前唔明hkt post d大大話咩無得輸
睇左呢兩張終於知...

真係正到無得輸

staff

我都好想比權F攬下
出左道去活動唔知攬唔攬到呢
利申：女飯

你知 我知 安俊英都知
:係要剪佢唱到呀

好撚正

好彩禾豬唔係到，唔係又破壞哂

我都想攬
利申:男飯

禾珠又拔走人耳機, 唔知講D咩嫁啦

AKB48STAFF

仲有某人喺度你哋咪都係睇得咁開心

個頭、身高、五官比例完撚全係女朋友feel

係台下裴老師上身咁屌人

佢降key梗係唱到真音啦屌...我本身對佢都冇咩野...但係呢下會唔會太古惑呀...佢連人地假音都上唔到先會降key

佳恩媽媽過去安慰萌Q?

moe 個樣好似好想上台

有片

聽過日飯而家瘋狂屌緊點解容許偷拍同錄片

仲有性格同埋佢個積極諗法

救命 點會唔入坑

谷口仲要比官方TAG黎

條友太識玩 又有mnet幫手

雖然唔係REACTION
都好過冇

癡撚線你咁講直頭可以做老婆

今次無叫人提名隊名係咪一早定左做KOR48

我栗

佢不嬲都係咁 energetic 先降過一次

8月頭已經開始左提名啦

我係佢個D發言歸納出黎姐

老實, 日本妹D襯衫真係同韓國style好唔同
韓國個D易跟好多

劉在石

叫yuri48

呢個係韓妝？好靚

一路都唔見添

有叫
熱門好似係
IVVIll = IV+VIII =48
4tun8 = Fortunate ~ Forty Eight

唔好講出黎
又想像到

官方都影到咁

人又生得樣衰...真心有幾個我都覺得唔靚，個樣普通似路人，但佢真係可以用樣衰嚟形容

有冇睇過佢idol school個樣

叫 Yuri and Friends

官方影相一向都係on9

之前睇日本記者影D相
站姐技術高佢地幾班

就係睇左呀

太識玩 PD 個遊戲
成個PD既MVP

彩櫻

同而家個樣好唔同 靚到爆 一定要睇

聽日唔知佢地有咩活動呢
我聽早先到東京 (雖然本身唔係黎追星

好似企係人堆後面用iphone影下就交貨

開始愈黎愈覺彩燕cute

聽日返韓國 Sakura 講左

點解石頭一定要捧佢？雖然呢度大家好似唔鍾意詩安但係佢個人我覺得點都真過曹柔里，重有好可憐嘅狗竹

用村姑嚟形容好似美化左佢

明知條友唔識影相啦，指原巴，好出奇咩

我盲喇頂

本身石頭放佢同屎眼出黎就係2選1 邊個紅捧邊個
點知屎眼谷唔起
唯有谷佢

第二張影咩

包辦1 2 吧

侮辱左村姑

你睇得多mnet影相就知日本營運影相真係屎黎

去機場送機，櫻花話佢地20個聽日走

屎眼係偶校個性格都已經好過佢，我覺得女仔唔介意扮醜角已經證明性格唔會太差

俾d尊重村姑啦

呢~三姐妹中你最醜樣
真係醜樣
兩個妹妹樣貌唔同
真係靚女
但係明明同一個老母
點會生出那個樣 呢~

final stage nekoya 2個都係C
一個主C 一個副C
好似係

痴線,有聲

佢而家個樣都係唔知想點...

寧願佢做下醜角有得笑下

大概幾點番到韓國

屎眼夠直
但份人自私到出哂面
STS 做c interview時講出口話
做c係想自己顯眼d
而唔係認為自己做得好c 為團隊好
路人感失哂
韓國節目大忌就係自私到出哂面
詳情參考Solo事件

岩岩係度睇

le個日本叔叔好勁
高人工上班族果然唔同D

係咪職業攝影師黎？

如果我咁有錢都會追星追到咁

一級建築士

bby2

痴線

又少一個

清純跳得好差下wo

有跳得好過咩

唔係齊人咩。。。

又無ske淺井

tag裴老師啦見到又鬧

兩隻手係咁易fing下就算

repo

所有老師都有鬧

成幾個月啦 主題曲都跳得咁差 櫻花真係跳得好左好多 但後半part彩燕勁搶

ske淺井 自從禾珠走左後無人理過
係慘既一開始做禾珠既洗腳婢
分組時禾珠又無理過佢
第一集後自動被遺忘

真係唔講唔記得咗

Mc係noe? 有冇相

和諧左啦

有幾多人真係會1pick清純呢

20人有兩個F, 清純係真F
仲有個扮F

韓國gmarket大戶wo清純

180826 東京遊擊演出後記

後臺傳來了像是韓語的圓陣聲，會場沸騰了。
山田野繪作為MC登場了。
全部20人？大家身穿粉色制服，山田野繪擔當主持：大家好，這裡是PRODUCE48的練習生們

宮脇咲良：雖然今天大家都有很緊張，但是我們一起high起來吧！

宮崎美穗：很高興今天來了這麼多人，我們一起high起來吧！

竹內美宥：剛剛為止都是握手會，沒想到竟然能聚集這麼多人，很久沒有這麼緊張了，讓我們一起享受吧！

矢吹奈子：大家會放聲呐喊嗎—？！嗨起來吧！

韓初媛：我還有很多不足，但是我會繼續加油的！日本的各位，愛你們噢

崔藝娜：第一次來到日本，十分緊張！之後會多加努力，提高實力和日語水準！請多多指教！

金彩元：我是大家的天使金彩元！今後也會多多努力的，請多指教！

樸海允：（唱了BoA的Merry-Chri，會場裡被歌聲點燃了）今後也會多加努力的，請多指教！

全員自我介紹和問候後跳了《我的呀》。
山田：到最後生放送為止，大家要多多為他們應援噢！
全員用韓語和日語說了“日後也請大家多多關照”

韓國的練習生們有看著筆記結結巴巴說日語的，也有日語很好的。我看著結結巴巴說日語的練習生們，想起當年KARA在的時候了，很可愛呢。

【突擊路演碎碎念repo】[淚][淚][淚]沒想到機會來得這麼突然就這麼在握手會場見到了produce48 的plmm們[淚]因為我也不握手就早早進去排了 位置還比較靠前[二哈]然後成員上來才發現占的位置簡直太神了正對著我的佳恩和彩燕啊55555555[淚][淚][淚]
1.一開始先是全員自我介紹 山田是MC 韓國妹妹們也都準備了日語的自我介紹 都很用心[淚]
2.佳恩歐尼日語說得超好[二哈]底下的眾人聽著她說都忍不住發出了讚歎的聲音[允悲]旁邊彩燕日語自我介紹的時候 還偏過頭看旁邊的佳恩 佳恩一直溫柔笑著給她豎大拇指[淚]最後柔裡有個詞想不起來了佳恩還回頭教她說[淚]
3.我這個辣雞DD寫了兩個牌牌一張佳恩一張彩燕（。）舉佳恩的時候佳恩看到對我揮了好幾次手還比心心 然後有一次最明顯看到我我揮了揮紙她就對我揮手 笑得就是那種。。眼睛彎彎還皺點眉那種有點感動的笑（我怎麼形容反正就是看過節目的應該都能get到吧！）嗚嗚嗚嗚嗚嗚看到歐尼這樣對我笑的時候我真的快哭了[淚][淚][淚]
4.感覺彩燕是最活潑的！hhhh飯撒特別好 一直在和台下互動就沒停過 還捶著自己的手臂和前面的飯說手臂疼。。（目測是這個樣子）皺眉委屈臉好可愛[跪了]後來就一直發射心心 我舉她名字的時候有個字被前面擋住了彩燕還指著我的紙然後指指自己問是她嗎？然後我拿出來她就特別開心指著我嗚嗚嗚[淚]我。。可她和佳恩倆人挨著我這個垃圾好開心又難受 想要躲開其中一個的目光（。旁邊的基友說彩燕明明一直看我叫我不要換回佳恩了（。）結果翻面的時候還被彩燕看到了（。）一瞬間這個眼神[喵喵][跪了]但最後還是和我們揮手5555真的好可愛
5.跳nekkoya的時候大家都好好看[淚]彩燕跳到約定噢的時候還伸個小拇指拉鉤[淚]後面還撩頭髮！！！啊啊啊啊啊啊啊啊我滴佳恩和彩燕跳舞都真的太好看了[淚][淚]
6.自我介紹的時候恩菲超可愛拿出個小紙條照著念 結果還把緊張（Kinchou）這個詞說成了kanchou（。日語意思比較。。搞笑[跪了][跪了]）臺上的日本練習生都快笑瘋了hhhhh
7.崔藝娜的日語是我覺得最塑膠得可愛的！哈哈哈哈真的超可愛 像日本動畫片裡那種帶可愛口音的日語[允悲]
8.安宥真我滴鵝子真的！太！鵝子了！（這是什麼形容）就是她好像小學男生（。）但是巨可愛 說我是yujin所以要和大家成為朋友（友人發音yujin）最後說了和主題曲c位元競選時同款語調的 阿姨洗鐵路～
9.小圓！的臉！也！太！小！了！吧！！！！！看到真人真的驚了。。好小好可愛啊[淚][淚]

因為舞臺時間不長妹妹們又太多實在沒能把大家都看全[允悲]但是每個人人氣都蠻高的喊聲都挺大的 一開始有人說來開閉的場子萬一韓國練習生沒人喊就很。。但是結局是韓飯和開閉飯基佬大家都超熱情[淚]喊每個人的名字[淚]希望韓國妹妹們第一次來日本留下的印象都能開開心心的[淚]
悄悄打上我兩個pick的tag嗚嗚嗚嗚嗚嗚都要出道啊[淚][淚][淚]

其實我想佢出道㗎
我鍾意佢多過子瑜權f
係有啲擔心係咪真係咁多人pick佢啫

真F認證

仲要權F都認證

上面兩個repo太長勿quote thx

佢追咁多個

只能夠講 你話清純人品我明
但其實練習生人品係咪好差先?

清純歌舞去到而家都冇乜點進步

綜合哂實力同人品
比清純更加值得出道既實在太多

有冇人會tag埋禾珠啲sns

出道睇人氣同樣多
佢又咪係分得幾個字黎唱
通常cb咪又係跳番d幼稚園舞

禾珠:你再不認真跳...

chaewon fancam

所以我有講過除左實力人品
最重要係ajy剪接
第二次評價個集係清純係咁多個人之中最多鏡頭，
成三分幾四分鐘講佢點樣俾老師讚
呢到圈左唔少飯
所以而家佢好明顯hea左因為知自己唔洗C位既話都出硬道

曹婦既存在
同我地證明左實力、外貌、人品、甚至星味都唔使有
有公司同AJY 既鏡頭同剪輯就夠了

但講真，偶像呢啲邊係睇實力
以前twins咁乜春都冇咪又咁紅

清純出道幾好，即某婦出道機會細左

真係會去劇場

就咁睇片好似冇咩歡呼聲 但又拍晒手 見個阿叔笑得清純過清純 定係日本個邊唔興鳩叫

唉講到點都無用
都係一堆人投佢出嚟
用番堆老師講過既幾句野
婓：你靠人氣嚟到而家 係唔係應該要有進步
昭宥：你一直咁既表現係對老師同工作人員既唔禮貌
加油啦 起碼比D進步嚟睇下都好

不要問只要信

唔好真心啊

呢個話面好好
有齊NAKO HITOMI 彩元

即刻俾人cap

唔係自己推唔會點9叫

對比圖

值唔值得出道唔係你定
一早FOUL左果D大把有料到啦
如果要計實力就唔洗由出面投票 由D老師自己比分出道算啦
呢個團最後12個人 你覺得一人分到幾多PART
你估實力真係咁重要咩
有幾個有料到出到黎擋到子彈我自己覺得就夠

到咗了

櫻花頭fing fing
清純呆住左

有PO?

我都到左

唔係，日本都會鳩叫

不過對住佢哋冇咩feel所以冇叫

得前排女fans有叫

公開處刑

禾珠應該第一時間出黎屌清純la
「你再不好好跳pd48就完了」

未開始d聲仲大

13秒

應該唔係好多日飯聽過呢首歌

Ｍnet 最鍾意用既招
有實力既擋槍
上次咪咁lo
Sherman 係柔b前面 變左無人話柔b
今次好巧妙咁彩燕岩岩好係清純上面

都話禾豬係台下檢查緊有冇人跳錯

大叔冇睇pd48

好波呀hkt

我係黎bin c 架
櫻花咁樣仲叫人跳得好d其實係咩意思呢

你個名好過清純太多

係台下睇緊嘅惠里等人

第一張清純hea到

都係有清純
結論：清純要入hkt做我二房

點睇呀

櫻花真係幾落力

唔好引戰

HKT

直頭係唔識跳舞，幫唔落手，希望last跳番好D

你識咩
禾豬嘅standard係要跳到成地汗個頭亂哂
要好似禾豬咁張大個嘴吸氣先叫認真跳

屌我笑到收唔到聲

如果咁清純係未要就地處決？

興奮しすぎて画面が逆さになってることに気づかないという大失態(ただのバカ)

係pd有咪得

應該俾禾豬扔咗去洗劇場廁所

召喚仁美都搞唔掂

Mako

調轉個mon睇

180度

屌
笑撚到我

btw圖呢？

惠里大佬呀
真係好靚

起日本宣傳太少 但真係出左道就唔駛再宣傳都好多報導

個樣好精神
仲好似自信左

清純學埋呢組d衰野

頂住先

其實淺井裕華今日有冇嚟?

果然係佳恩媽媽

班韓國妹淨係咁樣來一來就完?

第一永遠係柔b
清純全PD 48既人 只配做柔b 既洗腳婢

出左道係柔B & Friends

正圖係呢邊咩？
我睇開另一邊

明日之星，第4世代akb靠佢

繼麻莉愛之後禾豬最新嘅對手

夜晚應該仲有活動

試水溫姐
同俾d fans知有lee d人

而家終終明白
只要冇柔b就得呢句係幾咁絕望

麻利愛都要收皮la
禾珠應該要先對付惠里先

hi醬隔離係邊個

惠里=程咬金

突然打亂禾豬10連霸嘅如意算盤

Sakura跳得好有力

無追post 淨係知去咗握手會
mnet呢下識玩
係咪代表之前兩國合約問題解決咗 ？

首歌佢架

好似你上面話齋
都係返劇場洗廁所啦

180826 淺井七海推特更新
最喜歡最喜歡的
BOOMBAYAH2組的各位😭
我愛你們～～～～～～😘

禾珠水平更高
所以先可以話櫻花

好攰唔搵啦

屌係twitter見到

肥秋都俾左首歌
應該傾好數 (未知有冇得兼任)

A 和 F分別

美波好撚得意啊

屌柒泡菜妹

帶頭杯9泡菜妹

個樣無變過
難怪深得清純寵愛

來生不做男人

清純咁樣影一影bby2組
又加幾十萬票la

DOA真係好正

Do A

其實覺得清純唔係冇心去做
而係真係咩都唔識所以對佢黎講好難?
本身又冇咩表情面癱 又訓練得幾個月

至少知道無談判破裂
起碼都確保咗第日日本活動無咩問題
好波

肯俾入握手會已經證明關係唔太差

貼爐石呢啲野等我黎

同感
利申： 女飯

1 pick柔b

皮膚好撚白

所以真係朗報
而家可以唔洗擔心住咁睇結局

至少肥秋上左水
同埋今日都去左握手會
應該無問題

欲戴皇冠必承其重呀

orange orange orange

清純心諗:
本身想黎溝下囡
食完囡 一輪遊走得
點知你班友谷我上位
我依家仲要第四 都唔知點算好

如果事前有公布
今日d kpop日飯應該會想盡方法入去

認真答你 攬就難啲啦
但握手嘅話 女飯時間會長少少少少
同埋唔會好大力推走你 男飯係一夠鐘就推
利申女飯+親身體驗

有冇人知條片background music係咩黎

見到佢地去日本覺得好和諧睇得好開心添

仲有個天生f

仲要本身諗住早一輪完左就可以去美波屋企
仆街而家要我羅一次第四唔夠仲要羅多一次

嗚呀好多突發好多相好滾動啊

可能今晚去美波屋企訓呢

玩到第日趕唔到飛機返韓國

本來諗住玩十日
屌你而家得一晚
仲唔hea 9你等我快d搵美波

g持！

MNET應該特登唔公開去握手會
我估MNET想係AKB入面試下水溫姐

彩燕就去櫻花度玩

上集又係咁 個個練緊
佢就同Miru 係後面吹緊水

櫻花東京都有屋企

玩埋佢細佬

有啊
仲可以玩隻貓

我覺得咁反而唔好
今日嘅目的係向48成員本身啲日本飯打招呼 派定心丸之餘 仲算係少少謝罪 話俾飯知就算出道 日本活動唔成問題
為咗韓國活動成日射波 啲米飯班主幾燥底
如果成場都係kpop飯 要知道大家追星文化唔同
踩哂場咁款日本飯就更加燥

唔係點做總攻,
MIRU同佢可能都有一手

有冇女飯想攬我對f

利申 男飯

櫻花東京屋企係咪得櫻花一個

公開應該唔可以係握手會 睇下依家突擊都多人到 加埋d韓飯全面進場仲得了

去美波屋企 同美波屋企人介紹
清純係佢老母

冇得去minami屋企

肥仔波有F cup
我都想見識下

好似係

攬你個名 就ok

有左好耐
Miru 講過同佢都好熟

櫻花係東京自己住左4年啦

細細聲話你知，其實Nako都有

玩櫻花嘅pussy

咁有米租埋東京屋 定係公司比佢

死肥仔係度溝女？過主啦屌你

佢and隻貓

NAKO屋企人唔係都東京人黎咩
見佢SR成日有媽媽

躝啦屌你老母

nako原本係東京人

真• 巨乳

我攬咗先

自己俾
所以有人話櫻花其實幾有錢

公司

想握F
利申：女飯

你都想攬？

唔係自置咩
指原爆架喎

佢老豆喺東京住，老母係福岡住，SR淨係出現過福岡屋企

糾正，應該係自己租

想要合影會

又成班有j扮絲打

櫻花幾有米喎

多數會幫你出埋租

一支水十幾個女仔飲

嗰個 kpop post都係咁

佢一年年薪二三千萬円，夠錢自己租啦

握完手卷可以嚟握埋我對F喎大家

akb post都一樣

帶柔B返屋企

屌你啊信唔信block撚左你啊

博多緋色

想睇叛國曹住敵人既屋企

用小妹對F cup焗死你吖嗱

你地班有j絲打快d切j做真絲打啦 我好支持

肥仔波不了

食敵人俾嘅食物

Kpop post有棍絲打啲風氣吹到過嚟

呃手會

從來冇扮過

支持手卷出道cool呢

初次日本公開都跳到咁hea，又係冇禮貌嘅表現

握我對F

2 shoot

係個女面前都跳成咁
係咪想做楊超越

個post好似有少少變態

小妹唔變態

靚到

但kpop唔係女飯多啲嘅咩

到決賽唔知過唔過到100 post

比ajy撚到失常

握手會應該無得飯拍

清純心諗:
唔gur 就快d Out左我
我想去美波屋企

少少咋咩

所以而家日飯起勢咁屌營運

即係話nako長駐fukuoka, 但櫻就留東京多?
想了解多D佢地生活
之後miru, sae就osaka

hkt官方圖

握手卷
利申 女飯

難得有相睇 唔好咩

理論上係
櫻花今年都理論上多左時間係返福岡
但玩呢到之後佢兩個幾乎無點返過福岡la

完全封鎖

版權問題

係邊屌

支持
唔俾d教訓呢條友都唔得
單機la你

5ch
貓頭吧

咁文化唔同 規則係應該要守嘅
如果一直都唔影得 照道理應一視同仁
有得睇唔係唔好 但低調啲
而家爆咗出黎日飯就當然唔滿意

我全部都要.jpg

唉我以為我片就算
點知圖都出埋

不過當然係睇左先唔撚理

有條4分鐘嘅片
仲要480P
佢地應該會好嬲

希望屌還屌 唔好搞到d 偶像

backup咗了
可以up上貼吧

日本啲大帝屌姐
本身海外飯屎都無得食 邊有權話阻止

咁唔知以後NAKO SR仲有冇媽媽

仲上貼吧？？風頭火勢

思覺老師上身聊交打

係
低調睇
唔好up上twi

圍內睇下咪算

真絲冇人信

連登有愛

幾時搞個pd48 po金鐘m記聚會

你企最前？

我係絲都冇人信

做yeah手勢果個

流傳萬世

笑

對腳要打開

有你就不了

扮絲個堆要著裙

睇直播

握手卷嗰日

我信你

喂

等睇一個絲都冇

想叫埋L老母出嚟

btw派poster嗰位絲打呢
可以搞埋握手卷握手會

最後原來手卷都係巴

真心 一個都無

陣間連老母都有棍⋯⋯

冇人想睇小妹對F

到底扮絲係乜心態

咁L老母都係絲嘅……

L爸爸

呃棍⋯⋯

呢個真
手卷絲心諗 仲引唔到你班毒撚

巴可以開賭局格劍

櫻花條腰係咪全隊最幼

都要找數
搞個握棍會

m記廁所gathering

ifc殘廁

第一屆連登華山論劍 正式開始

好熟wo

互射

講講下握手會變格劍會

下個post名

潮文俾人po左上secret

生命麵包正D

站長又爆血管

繼續彩元

有冇咁多中學雞mon post啊

大家好我係俞定延絲打

咩secret嚟

日日爆咁多次我驚佢會死

自介

各位中學雞 生煎包係到
btw你地轉貼都唔識落credit咁樣入唔到u架

Ig: pd48.secrethk

有冇絲打一齊追nako

唔加QUOTE咁差咩

入面好多個po多都係屌柒條賤婦驚站長會激到嘔血死

cr. 丁丁車

有呀

巴得唔得

入到U都會比人踢返出黎

nako都係著返衫啦

我個女d 肉圖

academic honesty

依度應該男7女3啦個比例
可能仲有好多女cd rom都唔出奇
利申紅巴

Plagiarism

肥佬

me

中學雞用咩心情睇我地個post
我地成日都加密傾

跟隊
但之後活動應該越來越難搶

咩連呢啲野都有得開secret

分唔到真絲定有j絲

以為自己仲係連登....

無棍呀屌 唔信就算

笑死人

仲要全能idol

好人好者點會睇呢D咩sercet

睇完只想講....子瑜真係好靚....

我感覺到呢到各位師兄弟好強既氣
要重覆名校secret一戰嘛？

特登唔加密 mon完po未啊

去到呢一刻
都只係專注反一個人姐

你地班油頭毒撚喎
明明佢都係有上連登 根本佢自己都係啦
只不過係佢搭唔到嗲所以發難渣

無聊碌下 sorry

不如落7仔買個AC上黎開火啦

我終於明點解我之前俾人屌唔中立la
原來d小學雞亂9將佢地上開既ig個套搬落黎呢到

岩曬啦
仲有幾日先直播

係post頭template加埋買連登acc教學

崔藝娜都算啦
曹婦係全能idol

買左最新期cd nako 封面版 好似有得抽握手卷

各位小朋友大家好 我係斬碌鳩落黎

HKT 11單?
我買左TYPE A
拎黎收藏

所以你係未絲？

連登=油頭毒撚
咁bibian一定都係連登仔

各位中學雞注意！連登ac學生優惠code！做到8月31號！
***以下內容需要回覆才可查看***

嘩好抵啊

真絲認證

點追？飛去韓？

笑死

辛苦哂喎
話人油頭毒撚都要突登上黎睇半個post先走

對唔住囉 毒撚又得罪你咩

你盲撚咗啊 全能偶像
係咪對全能呢個字有咩誤會

又要話人油頭毒撚 又要睇 咩心態
有咩就呢度cm講啦 不過睇死你都係冇ac咖啦

各位中學油飯
你哋最愛嘅柔b裸照呀

唔洗再做CD ROM！想決賽當日同連登巴絲一齊直播討論？快啲拎完優惠code再返校務處登記

睇緊AKB 成員美乳排行榜, 有奈子上鏡

佢地實好鍾意你啦，你咁撐柔B

好抵屌 等我都買定幾個ac 做分身先

想問幾時有人話同安俊英訓先有鏡頭
最多只係話課金咋喎

呢度清泉

某婦 C 位出道

成團可以 skip

實激到佢地扎扎跳

我諗住日本活動先join
之前去福岡抽唔中公演好sad

小妹個名

其實唔中係好正常

我地支持柔B C位出道架
仲唔快啲加入我地一齊討論

CD-Rom們記得支持安宥真，崔藝娜練習生

好想撐爆曹b件衫

信係咪一齊追

利申未知追唔追到

最驚你地成日提燈到佢出道 連燈威力

好似有少少印象
人少少自己出黎認左佢啦

我知但咁啱去旅行想朝聖下

幾時有人咁講 我冇印象

幾時變左婚約者

nako！！

一齊追
握手會算係最易參加 我覺得

祝佢地幸福

邊個想同個安俊英訓

cube妹：好大頂帽

akb 53rd

睇咗素人av果集未

不懂00後的世界

我想屌佢屎眼

入去踩場啦，開個ig玩

我幾想收藏D ALBUM
一式一樣擺係屋企
53單諗住買TYPE B

咩啊 曺b喺連登就最多fan屎 我地柔頭毒撚緊係支持柔b c位出道

M記聚會斬巴你做前面企開隻腳果個啦
舉牌舉住曹B張相

我地成日都話
人人都心想事成既話
咁就會天下大亂

而家佢地連專用劇場都無埋

之前一直唔明點解wanna one 個邊個個都加完傾計
原來咁多人mon po

Type b全員有參加pd48

封面

咁又唔好，咁樣同隻尹龍彬有咩分別

其真爐石主又幾慘
如果唔係BBY2 組同 爐石事件
我諗0鏡頭既佢真係無人記得

P.S. 其實佢同柔B都一組過 點解無提柔B?

唔好去踩場啦小朋友姐 佢地鍾意mon post 咪mon囉

sor, 一直當呢個po所有人係巴

我真名上連登添呀

我夠係囉

TYPE B正呀

album劇場盤好似仲有一堆

你要CD only既話過隔離是但一個區就得

雞蛋醬

係囉 認真唔好

一齊追我
利申 絲想去握48g參加過pd啲女既手

呢到好多人真名上連登

舉牌就梗係舉世界第一豬啦 曹b是要黎推的

我一直覺得手卷係男人

但你唔係

對住柔b 射

ok

益吓你

你問album劇場盤應該係一箱箱咁比你

知道啦巨巨 唔講囉sorry囉

站長

咁緊火

想咬住佢個嘴仔

話唔定係丁丁車自己po

偷我句野 我要版權費

我知呀
我都覺自己好奇怪

on9中學雞回唔到po，我地點屌，佢地咪又係得個睇字。hi 我係孟浩

係㗎
心痛爐石

有冇人有曹b砌娜B張gif

即刻買個分身

小妹自貼

好驚中學雞入侵個PO

真心想知究竟依到幾多00後mon緊po?

我寧願佢地入黎屌
唔好第二度屌就以為自己羸哂
論點對駁姐
唔洗嚇喎

有冇I AM長髮LOOK

尋日Vlive既 中譯

其實隨時你星期六企喺mk地鐵站話收48淨碟
你都可以收得齊咁多隻濟 不過驚你無手拎

香港人收韓國sms教學

首先要夠膽

曹b好可愛 好想推爆佢

屌頭先有咩得罪咪入po屌我

首先有ac就真
有ac就唔洗係d垃圾Secret 到單單打打啦

哇屌。。。。

真係用到

即刻買多10個ac投先

yena黨係唔會咁易被擊倒

大家發現得太遲喇
依兩日已經投咗廿票柔b

有啊 好似我咁 我拎咗上面嗰優惠code買咗個新ac先有得入黎貼爐石主

未開學點去校務處啵
即係要人落7仔買

Secret 個原意都係因為帶頭盔姐你叫佢地同我地屌過冇可能啦

課金依樣野講左幾季
次次都係講樂華俾錢先咁多鏡頭

留心睇恩菲推走初媛果陣
海允條八婆拍爛晒手掌
屌你咩

lee到都唔使戴啦

00後好似要打牛逼，666先睇得明？

我家柔理宝宝太牛b啦，表白我理

比人改左

同學我係班長 我可以代表其他同學入校務處
其他同學可以再pm我幫手

7仔SHOW學生證有9折

唔好太敏感

識瞓應該同Mnet老闆瞓啦，痴線

我們柔b不火天理不容 實力就是666

隔離柔B笑得仲開心
好靚

咱們各自都投了二千票給柔理寶寶 這次穩進圈內了

慘…但我冇好似點見wanna one member online，剩係見過智聖同聖祐

柔理已經夠票
請轉投佳恩

有無人想買我個ac id夠前 有得扮老屎忽同同學曬命一流

想你真名上連登

柔b skr skr

留tg俾你幫我

站長忍唔住要投稿secret

咁曹婦果啲都可以話唔好太敏感啦
反而曹婦都扮下野個樣有啲驚訝
朴海允
樣又唔夠人靚咁路人
唱功又麻麻，次次佢上高音我都覺得好尖好完全唔好聽

禾地唔用tg 我地用開we 7
***以下內容需要先回覆才可瀏覽***

大家咁話

唔知而家有冇得改
老婆之前都比人用左
上幾星期先發現改得返

做咩又咁high

買我啦我都係千頭

1Pick柔b，內有韓國sms教學
解密者不得好死 尤其擺上secret嗰啲

ccccccccccccc
thx for sharing
大家都係柔b信徒嘅弟兄姊妹

我上面咪post左

個韓文噏乜

saranghea

ig條友又樂華又stone又曹
點解一個人同一時間可以鍾意晒世界上最cancerous嘅嘢
又話人油頭毒撚 咁自己有冇照過鏡

呢個好正 第一次見

Sor冇睇到
大家都係柔B嘅信徒，信奉柔B嘅真理

比起實力唔好樣唔好果啲
我覺得心地唔好先最pick 唔落
陰公初媛冇得主唱，唱得三粒字都去教恩菲點唱好佢

柔B走花路吧

我nako囉

nako

初媛果到又慘又好笑

慢左
咁睇2次啦

刀語me金鏈13碎，尼度D戈戈姐姐刀吾信禾😭👀

睇多幾次都冇所謂

佢今日握完手返左名古屋做野

仲乜呢兩日都提起我

利申： 其實我係L爸爸

踢人個d位其實只不過係成班人起哄

pd48無得益尾二

尾一係菜摘

菜摘係負

咁禾珠呢

瘋了 全都瘋了

上水 靚到痴線

L爸爸係時候賭jer仔啦

You竟然是個boy

起pd48佢無損失既

男人老狗睇囡囡是常識吧

尾一係禾珠
覺得禾珠PD出哂事

一 死敵櫻第一 自己初評得B櫻A
二 HKT太子 Nako Love Whisper攞全場第一 總選時採訪返禾珠
三 PeekABoo 洗腳婢Team8呀邊個仲多票過佢 116vs110
心理唔崩潰都難

直頭賺咗啦 頭三集啲鏡頭分畀其他人的話可能捧咗第二個跑出唔駛一輪游

谷口得益都多過佢地

櫻都仲接受到
PeekABoo 比洗腳婢贏左 佢唔嘔血都難

好想睇佢啲reaction

禾珠出返黎未， 無乜follow佢d野

要睇佢嘔剩幾血

lm撐娜b

禾珠呢排有冇人撞過佢？ 就算冇相都可以twitter 個啲9up下

不過主要係miyu唱唔到，佢個眼神真係比人好差印像
我依家對權F好感度高過海允，之前明明相反權F份人幾搞笑咁

娜B黨掘起

我一直都係
不過之前無乜gif同圖貼 所以少左入黎

朴海允之前只能講係不過不失
總之就冇咩特別吸引嘅地方
包括性格，臨到最尾啲格出晒離...

人哋韓飯有投票活動 我覺得我哋都要有

me2. 海允已經次次做主唱， 連今次都仲想爭

支持

幅圖好似殯葬服務廣告

終於有人反海允 證明佢開始有人氣！

正 有人燈海允

想爭係正常嘅始終咁好彩轆到最尾
但係都唔好咁啦，人地冇推走你就係度幸災樂禍

次次都做主音，次次都有高音位都爆唔到真係無觀眾緣

Miyu 海允自己可能有錯 但其實都好大原因係AJY剪輯手法
俾人攞左黎同某婦做對比

1. Miyu 被剪成唱唔到 (最後未知)
2. 海允既眼神俾人感覺唔gur Miyu
3. 某婦有能力唱而又唔爭 又無俾眼色人

相較之下，d人就會由投海允miyu轉做投某婦

哇咁曹婦肯撚定c位出道啦

樓上位清燈大力少少得唔得

miyu係想挑戰
我覺得佢唔係不自量力既人
而係希望自己做到
俾啲時間佢
其實我覺得佢答得好好
佢係覺得呢part好型想試
而唔係因為主唱多part想搶鏡

唔好再要膠真14歲扮sexy啦
妹妹仔好幾多

咁我唔投朴海允都重有好多選擇嘅

娜B好似特別多相

娜B黨召集！

票投彩燕

最慘既係
3次同某婦角色重疊既人 (Vocal 位)第一次係因為Short Hair 無人同某婦搶Main Vocal
都俾AJY攞黎俾某婦上位

想爭都無可厚非佢名次唔高 ，但比人推走洗唔洗喊 美波咩

其實我覺得有 就係高朱 所以瘋狂推佢做C

問題唔係個個都咁諗
尤其本身投海允既人都係想要Main Vocal (雖然未必多)
咁就出事了 因為Main Vocal 唔係海允就一係初媛一係曹婦
總有人投曹婦

咁charm既女子 自然吸引人影

佢今次搶主唱，想話俾人知我係依團主音
但佢唱左咁多次都爆唔起，仲要做
想做另一個在奐，但又唔夠實力俾人認同

miyu比人剪到咁樣真係心痛，明明係第一次爭main vocal 同埋點解權B要揀main vocal，我覺得佢唔似主唱料，都係專心跳舞啦好嗎

等左咁耐都冇人cap i am咬唇個下

仲有唔知點解d人搶vocal 1 3,都唔搶仁美個vocal 2, 好慘

咪係囉， 得佢一個喊， 搞到個氣氛幾好都變尷尬

跟住彩燕仲慘 第三名都比miho推走去vocal 8

最尾?

又唔係實力上唔到既
佢算PD入面唱功最好既人
但無爆紅既命
當時有Merri-chi舞台 AJY又幫佢催過票
都仲係中位圈
反而清純,青蛙,初媛 無催票爆到上位圈 (雖然我理解唔到青蛙點解爆)
證明海允始終路人緣唔夠

咁個個都想表現自己嘅
權b都有講過話因為本身想揀副1/2 但自己得12名 前面仲有11個人 驚揀副1/2好易俾人推走
因為前11人得2 3個係會有機會爭main vocal 副唱1/2就大家都會搶

我都覺得初媛把聲好聽啲 宜家得返一句都冇

彩燕同初媛一樣 俾熟人推走

我一路睇一路等人救仁美

我諗美羽想佢唱多d姐
其他都係得一，.兩句
但點知原來咁高音

私人醒大家

佢都係比人踢個下眼濕濕姐
下個shot已經忍住冇眼淚

唔洗諗 下尾不嬲on99
佢邊諗到咁多 我1pick佢都咁話
佢純粹想唱仁美嗰位姐

笑左

點解仁美咁得意都有人黑

初媛唱得好聽過權B，但係點會讓出黎吖，權B又唔係唱唔到，而且以佢性格都唔會讓

其實我都想問,成日話d mb唔爆部,咁即係一抽即中啦?

有人黑 ？

有 有條粉皮一入嚟就踩仁美又肥又廢

係又肥又醜又廢
On99

點捨得搵理由黑仁美 究竟黑佢嘅人係咩心態？

邊度廢？仲教班韓妹跳舞
肥？塊面有d肉先QQ

充滿夢同希望

佢心入面完全係諗緊：對唔住呀搶左你，我最多畀返個高啲位你

係，但巴打你cap得太差俾人負皮

佢個樣係走可愛路線 同埋佢廢係邊到？

又黎世界大戰la

[url]你睇返日飯post全部都係想佢地出唔到道
出硬道又笑9人係韓國偶像叫人躝 [/url]

仁美比下尾踢走今集崩潰個下真係好得意

仆街加密唔到

笑死我 唔該幫手轉載嘅巴絲

渣架

禁錯超連結

有冇巴絲知hitomi 最新IG 動態講d咩 睇唔明日文

笑死me

同佢收返版權費

好引人犯罪

一走左後宮就出事

朝早握手會既動態 睇唔明d字

如果係咁唔想自己idol出道 咁其實入黎pd48 post做咩？

娜榮搵左新後宮 所以Nako 只好搵 Hi醬

點解第一張可以咁得意

食花生

NAKO⼀定要出道

小弟打算買pd48 d衫著返學，但想買果件白粉紅色已經冇哂貨

仲有咩嘢好買

啱啱生咗粒半年無生過嘅暗瘡

屌9你地咁撐佢地出道羅
搞到佢地無得握手無得見面羅

又話小妹

事實，頭二pick都係咁話

重點唔係lee到

唔好以為唔駛 羅你老母

屌我而家先發現九方有囉
自屌自己老母

大力啲

孝子

佢兩個係埋一齊簡直係完美

巴打我覺唔覺我係屌緊你
其實我都明個種心態
但我更想佢開心d，我寧願自己灰d無得再見佢
希望你明我呢個唔正宗既akb飯

如果有人打48嘅call就正

當我死

打成咁會點

覺得如果當初仁美入埋 Cutie Avengers會仲正

好難再見了

下尾本田話lee d係正常發揮

見到都攰

上面NEKOYA條片成57K VIEWS

早幾年hkt hk con睇完第2日真心攰
lee d應該仲攰

嗰個字好似係冇 我都係用口字邊嗰個

多謝你咁愛我

48G係行緊年資制架，你出道升格愈耐，個底薪愈多，你睇下老咪死唔肯走既原因

唔好諗咁多啦，正如禾豬
邊個估到佢拎個第1原來會失去咁多
邊個估到櫻花果晚第3仲要俾人訓話，反而依家風生水起

順其自然啦！

我會打個拎字

屌，娜B啲貼圖正評越來越多
真係越睇越順眼點算
咦...點解我打娜B既...

朴海允

趁上面大戰偷偷推娜B

個白頭髮叔叔係FANS ？

係典型嘅akb fans係咁上下年紀

呢首歌真心好聽
個個叫自己個縣 好熱血

點解冇手寫撚

啲廢老專用

膠真愈睇愈正

屌講講下又爆post

櫻花都講過希望更多人認識佢，從而帶她們到認識，從而飯上HKT,所以係一定要出道，只要佢之後仲會參與握手會及演唱會便有機達成，HKT亦可從谷底回升

對HKT最好既結果
但櫻花同Nako 會好Chur 辛苦到一個點

惠里

呢個目的算係達成到啦
我自己已經係，呢度好多巴打都係

唔加密la
其實呢個係櫻花終極目標
所以點解我會私心佢C位出道
唔係因為單純佢
更多係佢C位HKT個名會更響
會做到連指原都做唔到既效果
雖然係辛苦佢，佢都會受好多苦
但都係想佢C位正正因為HKT

OnlineGame X2

其實唔知係咪得我係咁諗 覺得foul走人個part冇乜野 （ 除左個嘈閪 係咁講冇所謂 煩到痴線）好似大家放大左 始終遊戲規則所以話人好狗我會有保留
Miyu就蠢左 都唔知可以講咩

打成咁先正

好可能都係要彈出彈入
新團都未成
日本妹已經飛黎飛去
之前S1 S2 係全程合宿？
今季韓妹日本妹除左拍攝日多都唔係合宿
好有ioi 影子

要等有返咁上下知名度先得

咁想nmb好的話， miru應唔應該出道

始終係韓國第一選秀
唔好似 F9 咁被人爆哂黑幕 就得

彩姐要畢業
所以意見都兩極

NMB就真係唔係我地睇得出架喇
吉本撚樣分分鐘未同Mnet傾掂數
肥秋又唔似會理NMB

係咪有noe?

[member]miru個問題唔係對NMB好唔好，係佢既團大姐山本彩離開 ，冇左Miru唔知搵邊個帶團，HKT就是這2個走左都仲有指原[ /member]

NMB最慘係冇人
先會出現呢個問題
掛

巴打你又7左

個人意見:
Miru 想出道
但吉本唔會放人
彩姐畢業 Miru 走埋
NMB邊個頂到 斷吉本條財路者
吉本唔係傻仔
Miru入PD 佢最多學樂華拍拍屁股走人

nmb真係好慘， 肥秋又唔重視， 之前又有008 搞事， 彩姐又走埋， 不過我都想miru出道， 希望佢可以啦。

佳恩講日文真係好撚正

NMB 都唔係肥秋既 佢點會理

要睇下mnet惡d定吉本惡d
不過搵樂華同吉本比真係on99999

HKT 召左美久返去喇

做隊長啦
我服
佳恩媽媽

唔好成日用自己角度去諗成敗得失、出道好唔好
始終娛樂圈嘅嘢一向時勢造英雄
正如三大唔一定出到一線團 非三大亦可以跑出一線團
人算不如天算 邊個知好唔好

最重要係 你要知你個偶像意願係好想出道
如果出唔到 佢會一世遺憾

係無人機召喚左美久返去

打個比喻 反正個人認為吉本唔會想Miru 走
對吉本無好處

仲靠指原?佢都就畢啦

手卷絲你得唔得閒可唔可以幫手開下個post？
btw無諗過一個夜晚都爆到post

吉田朱里唔知頂唔頂到， 話哂今次得佢nmb入到選拔

不要再說了.jpg
我什麼都不知道.jpg

想問下008單野，吉本有咩反應?
上個po又話吉本好惡嘅

用既係吉本角度
Miru 就一定想出道
吉本唔想佢出

如果吉本唔想放人而miru堅持 最後miru一世唔駛旨意翻日本 會變日韓調轉版嘅知英

一日爆2個
仲快過第5第6個POST嘅速度

唔係嘅話會有好多美久睇

雖然難d 但係2年半真係有可能海外人氣 紅返海内

或者其他巴絲得閒就幫手開下post
廢事比人屌我唔中立

屌
仲講中唔中立
唔洗理佢地啦
理性討論

幾多個post之前嘅事

方丈份人。。。

好想知PD入面 HKT雙矮既化學作用

佢連型都carry到

無記錯的話， 吉本係攬佢， 同埋要其他人唔好多咀

就係好惡，個反應就係佢結婚我一早知啦，依家仲有節目上

AKB STAFF UPLOAD左51秒REACTION